相對澳門,我更想死多啲支那人

點解無乜人提？

死左你都唔會知

天災可以cap水啊

R門政苦又派封口費俾班順民

兩種人有分別？

不用分那麼細

不用分得那麼細